有趣嘅識女仔經歷

時下年青人都用交友App或者上網識女仔
好似冇咗日常生活中相識嘅情趣
想聽吓啲有趣嘅故事 唔一定要一齊咗都可以分享

我有兩個
1 - 同成班Friend去打邊爐 見到隔離枱有個好靚嘅鬼妹 靚到好似天使下凡咁
我昅咗成晚 等到佢嗰枱食完 要走嗰陣 主動行埋去撩佢傾計
第一句係 "你渣筷子渣得好好喎 可唔可以教我？"
跟住就識咗 拎咗電話 去咗幾次街

2 - 同幾個Friend去旅行 自己渣車
離開第一個景點時見到有兩個鬼妹截緊順風車
我停低望一望Map 見都幾順路就車埋佢地
佢地走嗰陣我話 "我同啲朋友聽日去行山 你地可以Join我地"
之後第二日就一齊行山食飯 玩咗成日 都幾開心
走嗰陣 佢地話 如果以後去開London可以約佢地
應該會再見

結果兩次都係識完無再理過樓主
BTW單拖去旅行，咁啱有對香港夫婦一齊玩，之後約咗食飯不過我無交換聯絡方法

加甜 please

我喺hkcc識大把